（純感想）自從尖沙咀放鬆完一晚之後

自從尖沙咀放鬆完一晚之後，感覺好多人都冇左個危險感同緊張感
尖沙咀個日放鬆其實我幾贊成，始終大家都係人會攰，放鬆下心情冇壞（雖然有少少對唔住班被捕既義士）

但見今日機場搞到變左嘉年華會咁，試問你係旅行又會抱住一個咩心情去睇件事？
大哥，依家係做緊民宣，唔係宣傳嘉年會..

想睇下大家有咩睇法？

不分化，不割蓆